我想問係 12：30-1：30 太子站 荃灣線往荃灣方向月台 有冇特別列車開出？

首先

根據依封內部文件 12：15既時候 見習救護主任點算既傷者數目仲係10個

根據 蘋果報道

係太子站出面standby既救護員 12：30先可以正式進入太子站照顧傷者
常理推論 一旦大量救護員進入之後 就會有正式confirmed既傷者數目 因為咁多救護員睇住 想做數都冇可能
所以 常理推論 12：30容許救護員進入既時候 傷者數目已經唔知點解 由10位變成7位

咁個3位傷者究竟去左邊呢？

我地跟著就睇下 運走傷者既方法

1.經太子站任何出口運送傷者出去
我認為不太可能 因為當時12點-1點 太子站地面出口照計仲有好多人
如果大無私樣 咁樣運傷者出去既話 一定會比人影到

2.經特別列車
當時被捕既人 全部都比黑警 禁固係 太子站 荃灣線往中環方向
故言知 當時太子站 荃灣線往荃灣方向 即係上一層月台 係冇證人既 當時依一層月台係冇人知發生緊咩事

根據返上面既蘋果報道 有人目擊到 一名體形龐大既男子 冇曬意識咁昏迷倒地 有女黑警要幫佢做cpr 之後比當時在場既消防帶走

個問題又出現啦 個位昏迷既傷者 比消防帶走去邊呢？
同樣理由 冇可能經地面路口出 因為仲有好多途人

所以我認為 個3位消失既傷者+消防帶走個位+荃灣線往荃灣方向月台 可能本身已經係度既大量傷者
會唔會黑警 就係將上面既3類人 擺係荃灣線往荃灣方向 既月台
直至有特別列車將佢地運走？

基於被拒捕既六十幾位人士 係1：30就被送往 荃灣線往荃灣方向月台 再由列車運送到荔枝角 等侯再運送到醫院

所以 如果個一層月台本身真係有傷者既話
1：30之前就應該有特別列車 運走原本個3類既傷者

所以我認為 12：30-1：30依段時間 特別係 同層月台往黃埔方向 12：46尾班車開出之後 + 同層月台往荃灣方向 1：06尾班車開出之後
依兩段時間 其中有冇特別列車 曾經駛往太子站
依點好緊要

以上為小弟愚見 有錯請指教

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

認真post推

push